東鐵線個日文廣告首歌好煩

仲係我個腦 loop 緊

三個女人轉轉下變三枝睫毛筆